/* 
  Localizable.strings
  victorious

  Created by Gary Philipp on 12/23/13.
  Copyright (c) 2013 Victorious Inc. All rights reserved.
*/"ReportPost"            =   "게시물 신고";
"What do you think?"    =   "어떻게 생각하세요?";

"DeletePost"            =   "게시물 삭제";
"Send"                  =   "전송";
"DisplayNamePlaceholder"=   "표시 이름";
"LocationPlaceholder"   =   "위치";

"Select payment schedule"               = "무료 체험 후 결제 계획을 선택하세요";

"Become a VIP"                          = "VIP 되기";
"Upgrade"                               = "업그레이드";

"SubscriptionFetchFailed"               = "구매 대상 구독 정보를 찾지 못했습니다.";
"Help" = "도움말";
"Try Again" = "다시 시도";


"Back"                  =   "뒤로";
"ImageCaptureFailed"    =   "사진을 찍을 수 없습니다";
"MixedMediaCoachMessage" =  "동영상을 찍으려면 길게 누르고, 사진을 찍으려면 짧게 누르세요";
"SettingsManageSubscriptions"           = "구독 관리";
"SettingsSubscriptionSettingsPrompt"    = "앱 스토어에서 구독을 설정 하시려면 '구독 관리'를 누르세요.";
"SettingsNoSubcriptionPrompt"           = "이 기기에 활성화된 구독이 없습니다.\n다른 기기에서 구독을 신청 하셨다면 '구매 복원'을 눌러 복원하세요.";

/* e.g. "$2.99 per month.  Subscription period ends on Janurary 1, 2054." */
"SubscriptionDescriptionFormat" = "월 %@. 구독 종료일: %@.";
"SubscriptionDescriptionNoDateFormat"   = "월 %@.";  // e.g. "$2.99 per month"
"PurchasesSettingsTitle"                = "인앱 구매";
"SubscriptionsSettingsTitle"            = "구독";
"OK"                    =   "확인";
"DeleteButton" = "삭제";
"ResetButton"           =   "초기화";
"Publish"               =   "게재하기";
"Next"                  =   "다음";
"Done"                  =   "완료";

"More" = "더 보기";
"Share" = "공유";
"Continue" = "계속하기";
"Loading..." = "불러오는 중...";
"Finding fans to connect with..." = "가장 많은 활동을 남긴 사람을 찾는 중";
"Following" = "팔로잉";
"FOLLOWERS" = "팔로워들";
"FOLLOWING" = "팔로잉";
"NumStreams" = "스트림 %@개";
"NumItems" = "아이템 %@개";
"TimeSeparator"         =   ":";
"InvalidTimePlaceholder"=   "-:--";
"%ld+"                  =   "%ld+";

"Get Started" = "시작";
"SetupButton"           =   "설정";
"EmailValidation"       =   "이메일 주소가 틀렸습니다.";
"Minimum 8 characters"  =   "최소 8자";
"PasswordValidation"    =   "비밀번호가 8자 미만입니다.";
"PasswordNotMatching"   =   "비밀번호가 일치하지 않습니다.";
"LoginFail"             =   "로그인 실패";
"GenericFailMessage"    =   "이런! 오류가 발생하였습니다";
"FacebookLoginFailed"   =   "이런! 페이스북 로그인에 실패했습니다. 다시 시도하세요.";
"SignupFail"            =   "계정 생성 실패";
"You're not logged in!" = "로그인되어 있지 않습니다!";
"ProfileNotLoggedInMessage" = "아직 볼 게 없습니다! 커뮤니티에 가입하신다니 기쁩니다. 계정을 만들어서 자신의 독특함을 뽐내보세요.";
"ProfileSave" = "프로필 업로드 중";
"ProfileIncomplete" = "미완성 프로필";
"ProfileRequired" = "다음 정보를 제공해주세요:";
"ProfileNameSpaces" = "프로필 이름은 빈칸으로만 구성할수 없습니다";
"ProfileRequiredName" = "이름";
"User already exists"   =   "이미 존재하는 사용자입니다.";
"User already exists but the password is incorrect" = "사용자가 이미 존재하지만 비밀번호가 틀렸습니다.";
"Invalid email address or password" = "이메일 주소나 비밀번호가 틀렸습니다.";

"Sorry, I can't display that right now" = "죄송하지만 지금은 해당 정보를 표시할 수 없습니다.";
"WereSorry"             =   "죄송합니다.";
"ErrorOccured"          =   "무슨 이유에선지 서버에 연결할 수 없었습니다. 나중에 다시 시도하세요!";

"NoEmail"               =   "이메일 계정이 없습니다";
"NoEmailDetail"         =   "이메일 계정이 없습니다. 지금 하나 설정하시겠습니까?";
"EmailFail"             =   "이메일 전송 실패";

"Missing Content"           =   "이런!";
"Missing Content Message"   =   "찾고 계신 걸 찾을 수 없었습니다!";

"MissingMedia" = "적어도 사진 2개가 필요합니다.";
"QuestionTextToShort" = "질문은 적어도 2자 이상이어야 합니다.";
"AnswerTextToShort" = "답변은 적어도 2자 이상이어야 합니다.";
"NoMessagesTitle" = "아직 메시지 없음";
"NoMessagesMessage" = "앱에 있는 누구에게나 메시지를 보낼 수 있습니다! 메시지를 보내려는 사람의 프로필로 가서 우측 상단의 작성하기 아이콘을 클릭하세요.";
"SAY HELLO!" = "인사하세요!";
"Send a message to start chatting with other members of the community." = "메시지를 보내서 다른 커뮤니티 회원들과 채팅을 시작하세요.";
"NoNotificationsTitle"       =   "현재 알림 없음";
"NoNotificationsMessage"     =   "새 콘텐츠를 게시해서 다른 사용자들과 교류하면서 이곳에서 반응을 살펴보세요.";

"NoCommentsTitle" = "첫 번째로 댓글을 달아주세요!";
"NoCommentsMessage" = "글, 사진, 영상 댓글을 달고 다른 사람의 반응을 보세요!";
"Start a new conversation" = "새 대화 시작";
"NoUserSearchResultsTitle" = "사용자를 찾을 수 없었습니다";
"NoUserSearchResultsMessage" = "해당 사용자를 찾을 수 없었습니다. 다시 시도하거나 해당 사용자의 프로필로 가서 거기서 메시지를 보내세요!";
"NoFollowersTitle" = "훌쩍! 아직 날 팔로우한 사람이 아무도 없습니다.";
"NoFollowersMessage" = "댓글을 달고, 리믹스하고, 새 콘텐츠를 올려서 커뮤니티와 교류하고 팔로워를 늘리세요.";
"NotFollowingTitle" = "이런! 아직 아무도 팔로우하지 않았습니다.";
"NotFollowingMessage" = "스트림에서 다른 사람의 콘텐츠를 보려면 다른 사람을 팔로우하세요. 새 콘텐츠를 찾거나 친구를 만드는 데 아주 좋은 방법입니다.";
"NoLikersMessage" = "마음에 드는 콘텐츠의 좋아요를 누르고 커뮤니티에게 뭘 중요하게 생각하는지 보여주세요.";
"NoLikersTitle" = "아무도 이걸 좋아한다고 표시하지 않았습니다...아직은요!";
"ProfileNoFollowersTitle" = "이 사용자의 첫 팔로워가 되세요.";
"ProfileNoFollowersMessage" = "다른 사용자를 팔로우해서 커뮤니티를 구성하세요. 팔로우한 사람이 새 콘텐츠를 올리면 알림을 받게 됩니다.";
"ProfileNotFollowingTitle" = "이런! 이 사람은 아무도 팔로우하고 있지 않습니다.";
"ProfileNotFollowingMessage" = "다른 사람을 팔로우하고, 또 나를 팔로우하도록 해서 커뮤니티를 구성하세요.";
"SuggestedFollowersNone" =   "팔로워 없음";
"SuggestedFollowersSing" =   "팔로워 %@명";
"SuggestedFollowersPlur" =   "팔로워 %@명";
"SuggestedFollowersK"    =   "팔로워 %@명";

"NoRepostersTitle" = "첫 번째로 리포스트(퍼가기)해보세요!";
"NoRepostersMessage" = "이 콘텐츠를 내 팔로워와 공유하세요!";
"NoMemersTitle" = "첫 번째로 짤방을 만드세요!";
"NoMemersMessage" = "이 콘텐츠를 짤방으로 만들어서 다른 팬과 공유하세요!";

/* Check out this poll! <URL> */
"UGCSharePollFormat" = "이 설문 조사를 확인해보세요!";
"UGCShareVideoFormat"   =   "이 영상을 확인하세요!";      // Check out this video! <URL>
"UGCShareGIFFormat"     =   "이 GIF를 확인하세요!";        // Check out this GIF! <URL>
"UGCShareImageFormat"   =   "이 사진을 확인하세요!";      // Check out this photo! <URL>
"UGCShareTextFormat"   =    "이 글을 확인하세요!";      // Check out this post! <URL>
"UGCShareLinkFormat"   =    "확인하세요!";

"EmailShareSubjectFormat"   =   "%@ 앱의 이 글을 확인하세요!"; // Check out this post from the <creator name> app!


"Facebook" = "페이스북";
"Search people and hashtags" = "사람 또는 해시태그 검색";
"No People Found In Search Title" = "사람을 찾을 수 없습니다";
"No people found in search" = "검색어를 더 좁히거나 다시 시도하세요.";
"No Hashtags Found In Search Title" = "태그를 찾을 수 없습니다";
"No hashtags found in search" = "검색어를 더 좁히거나 다시 시도하세요.";
"TwitterDeniedTitle" = "트위터 계정에 접속할 수 없었습니다.";
"TwitterDenied" = "설정 -> 개인정보 -> 트위터에서 트위터 계정 접속 권한을 허용하세요.";
"TwitterTroubleshooting" = "설정에서 트위터 계정을 제거하고 다시 추가해보세요.";
"CameraRollDenied" = "설정->개인정보에서 사진 접근 권한을 허용하세요.";
"CameraFailed"          =   "카메라를 작동할 수 없습니다.";
"Camera"                =   "카메라";   // Button that opens the camera
"Search"                =   "검색";   // Button that opens web search for images
"Gallery"               =   "갤러리";  // Button that opens gallery to photo library for images and videos
"VideoCaptureFailed"    =   "영상을 녹화할 수 없습니다.";
"VideoSaveFailed"       =   "영상을 저장할 수 없습니다.";
"VideoCoachMessage"     =   "녹화하려면 길게 누르세요.";
"LibraryCaptureFailed"  =   "라이브러리에 있는 아이템에 접근할 수 없습니다.";

"NoTwitterTitle" = "트위터 계정을 찾을 수 없었습니다!";
"NoTwitterMessage" = "기기 설정에서 새 트위터 계정을 추가하세요";
"SelectTwitter" = "트위터 계정 선택하기";
"BlockInappropriate" = "차단";
"ReportedTitle" = "알겠습니다!";
"ReportContentMessage" = "24시간 내에 이 콘텐츠를 검토하겠습니다.";
"ReportCommentMessage" = "24시간 내에 이 콘텐츠를 검토하겠습니다.";
"ReportUserMessage" = "24시간 내에 이 사용자를 검토하겠습니다.";
"Ask a question..." = "질문하기";
"Vote this" = "이쪽에 투표";
"Vote that" = "저쪽에 투표";
"Uploading"             =   "게시글 업로드 중...";
"UploadFinalizing"      =   "글 작성을 완료하고 있습니다. 곧 표시됩니다.";
"UploadFailed"          =   "죄송합니다. 글을 업로드할 수 없었습니다. 연결을 확인하시고 다시 시도하세요.";
"UploadSuccess"         =   "성공! 글이 업로드되었습니다.";
"UploadCancelAreYouSure" = "정말로 업로드를 취소할까요?";
"YesCancelUpload"       =   "네, 업로드 취소";
"NoKeepUploading"       =   "아뇨, 계속 업로드";
"Cancelling..."         =   "취소 중...";

"FollowError" = "이 사용자를 팔로우하는 데 오류가 있었습니다.";
"UnfollowError" = "이 사용자를 언팔로우하는 데 오류가 있었습니다.";
"FollowingSectionHeader" = "이미 팔로우 중";
"FacebookFollowingSectionHeader" = "페이스북 친구 팔로우";
"AddressBookFollowingSectionHeader" = "연락처 팔로우";
"Sorry, we were having some trouble on our end. Please retry." = "죄송합니다. 저희 측에 문제가 생겼습니다. 다시 시도하세요.";
"Retry"                 =   "재시도";

"Now"                   =   "지금";
"SecondAgo"             =   "1초";
"SecondsAgo"            =   "%d초";
"MinuteAgo"             =   "1분";
"MinutesAgo"            =   "%d분";
"HourAgo"               =   "1시간";
"HoursAgo"              =   "%d시간";
"Yesterday"             =   "1일";
"DaysAgo"               =   "%d일";
"LastWeek"              =   "1주";
"WeeksAgo"              =   "%d주";
"LastMonth"             =   "1달";
"MonthsAgo"             =   "%d달";
"LastYear"              =   "1년";
"YearsAgo"              =   "%d년";

"SecondAgo Verbose"  	= "1초 전";
"SecondsAgo Verbose" 	= "%d초 전";
"MinuteAgo Verbose"  	= "1분 전";
"MinutesAgo Verbose" 	= "%d분 전";
"HourAgo Verbose"    	= "1시간 전";
"HoursAgo Verbose"   	= "%d시간 전";
"Yesterday Verbose"     = "1일 전";
"DaysAgo Verbose"    	= "%d일 전";
"LastWeek Verbose"   	= "1주 전";
"WeeksAgo Verbose"   	= "%d주 전";
"LastMonth Verbose"  	= "1개월 전";
"MonthsAgo Verbose"  	= "%d개월 전";
"LastYear Verbose"   	= "1년 전";
"YearsAgo Verbose"   	= "%d년 전";

"JustAMoment" = "잠시";
"Edit"                  =   "편집";

"editProfileButton" = "프로필 편집";
"followers" = "팔로워들";

/* Where %@ is the quantity of followers, e.g. "10 Followers" */
"followersCount" = "팔로워 %@명";

"following" = "팔로잉";
"follow" = "팔로우";
"ResetPassword"         =   "비밀번호 초기화";
"ResetPasswordPrompt"   =   "이메일 주소를 다시 입력하세요";

"PasswordError"         =   "비밀번호 오류";

"ResetPasswordErrorInvalidTitle" = "입력하신 비밀번호가 틀렸습니다.";
"ResetPasswordErrorIncorrectTitle" = "비밀번호가 틀렸습니다.";
"ResetPasswordErrorMessage" = "현재 비밀번호를 다시 입력하세요.";

"ResetPasswordErrorFailTitle" = "비밀번호 초기화 오류";
"ResetPasswordErrorFailMessage" = "현재 비밀번호를 초기화할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";

"ResetPasswordNewEqualsCurrentTitle" = "새 비밀번호가 틀렸습니다.";
"ResetPasswordNewEqualsCurrentMessage" = "현재 비밀번호와 다른 비밀번호를 입력하세요.";

"Resend Email"          =   "이메일 다시 전송";

"EmailNotFound"         =   "제공하신 이메일을 찾을 수 없었습니다. 이 계정을 생성하는 데 사용된 이메일을 입력하세요.";
"EmailNotValid"         =   "이 계정을 생성하는 데 사용된 이메일을 입력하세요.";
"CannotVerify"          =   "계정을 인증할 수 없습니다.";
"IncorrectCode"         =   "계정 인증 코드가 일치하지 않습니다.";

"Image Search" = "이미지 검색";
"No results"            =   "결과 없음";

"InviteYourFriends" = "친구를 초대하세요!";
"InviteUsingEmail" = "이메일로 초대하기";
"InviteUsingSMS" = "문자로 초대하기";
"InviteFriendsSubject" = "%@의 새 앱 확인하기";
"InviteFriendsBody" = "안녕하세요!\n\n%@에서 새 앱을 다운받았어요. 저희같은 사람들끼리 교류할 수 있는 커뮤니티예요. 지금 여기서 다운로드받으세요";
"FindContacts" = "연락처에 있는 친구 찾기";
"Access Your Contacts" = "연락처 이용하기";
"ContactsSafety" = "연락처는 안전합니다! 친구들을 찾으려면 안전한 연결을 통해 저희 서버로 연락처 정보를 전송해야 합니다.";
"AccessCameraDenied"    =   "카메라를 이용하려면 설정->개인정보로 가셔서 사용 권한을 허용하세요.";
"AccessCameraRestricted" =  "기기 제한으로 인해 카메라를 이용할 수 없었습니다.";

"AccessContactsDenied" = "주소록에 있는 친구를 검색하려면 설정->개인정보->연락처로 가서 접근을 허용하세요.";
"AccessContactsRestricted" = "기기 제한으로 인해 연락처를 이용할 수 없었습니다.";
"FindFBFriends" = "페이스북 친구 찾기";
"Connect to Facebook" = "페이스북 연결하기";
"FBSafety" = "저희는 비밀번호를 저장하지 않으며 허락 없이는 아무 것도 올리지 않습니다.";
"Logout" = "로그아웃";
"Login"                 =   "로그인";

"Version"               =   "버전 %@";

"NoFriends" = "일치 결과 없음";
"NoFriendsDetail" = "저희 앱을 사용하는 친구가 없습니다. 친구를 초대하세요!";
"Report/Flag" = "신고하기";
"BlockUser"             =   "사용자 차단";
"UnblockUser"           =   "사용자 차단 해제";


/* Title for a list of users who have reposted something */
"REPOSTERS" = "리포스터";

"Repost" = "리포스트";
"Reposted" = "리포스트";
"repostedByFormat" = "%@이(가) 리포스트함";
"doubleRepostedByFormat" = "%@와 1명이 리포스트함";
"+ %lu others" = "+ %lu명";
"remixedFromFormat" = "%@의 리믹스";
"giffedFromFormat" = "%@의 GIF";
"SupportEmailSubject"   =   "피드백";
"SupportEmailSubjectWithName" = "%@에 대한 피드백";

"DiscoverSuggestedPeopleError" = "죄송합니다. 추천인을 불러올 수 없었습니다.";
"DiscoverTrendingTagsError" = "죄송합니다. 트렌드 태그를 불러올 수 없었습니다.";
"Suggested People" = "추천인";
"Trending Tags" = "트렌드 태그";
"%@ Voters" = "투표자 %@명";
"%@ Voter" = "투표자 %@명";
"NoFollowingHashtagsTitle" = "이런! 아직 아무 태그도 팔로우하지 않았습니다.";
"NoFollowingHashtagsMessage" = "태그가 달린 아이템을 눌러서 마음에 드는 콘텐츠 목록을 만드세요.";
"NoHashtagsTitle" = "해시태그가 없습니다!";
"NoHashtagsMessage" = "해시태그 #%@이(가) 달린 글이 없었습니다.";
"Type your feedback here..." = "피드백을 여기에 입력하세요...";
"Device:"               = "기기:";
"OS Version:"           = "OS 버전:";
"App Version:"          = "앱 버전:";

"ShareFacebook" = "페이스북에 공유하기";
"ShareTwitter" = "트위터에 공유하기";
"OpenSafari" = "사파리에서 열기";
"ShareSMS" = "문자로 전송";
"Delete this content and select something else?" = "이 콘텐츠를 삭제하고 다른 걸 선택하시겠습니까?";
"Delete" = "삭제";
"Cancel" = "취소";

"PostFromCreator" = "%@의 글";
"PostFromFollowed" = "내가 팔로우 중인 사람의 글";
"NewComment" = "내 글에 새로운 댓글 달림";
"PostOnFollowedHashTag" = "팔로우한 해시태그의 글";
"NewPrivateMessage" = "새 비공개 메시지";
"NewFollower" = "누군가 날 팔로우함";
"TagInComment" = "누군가 날 언급함";
"LikePost" = "누군가가 내 게시물을 좋아합니다";
"NotificationSettingSectionFeeds" = "피드";
"NotificationSettingSectionPeople" = "사람";
"Open Settings" = "설정 열기";
"ErrorPushNotificationsNotEnabled"      = "푸시 알림이 기기에서 활성화되어 있지 않습니다.\n기기 설정에서 알림을 허용해서 푸시 알림을 켜세요.";
"ErrorPushNotificationsUnknown"         = "알림 설정을 불러오는 중 오류가 있었습니다.\n나중에 다시 시도하세요.";
"ErrorPushNotificationsNotSaved"        = "환경설정 저장 중 오류 발생";
"ErrorPushNotificationsNotSavedMessage" = "나중에 다시 시도하세요.";

"We need permission to access your photo library." = "사진 라이브러리 접근 권한이 필요합니다.";
"We need access to this permission."               = "이 권한이 필요합니다.";
"Maybe Later"                                      = "나중에요";

"RestorePurchaseDescription" = "다른 기기에서 이미 구매하셨나요?\n구매 복원하려면 아래를 누르세요.";
"PurchaseErrorTitle" = "구매 중 오류 발생";
"PurchaseErrorProductNotAvailable"      = "죄송합니다. 이 제품은 현재 이용하실 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"PurchaseErrorTransaction"              = "거래를 완료할 수 없었습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"RestorePurchasesNoPurchasesTitle"      = "구매 복원 내용 없음";
"RestorePurchasesNoPurchases"           = "iTunes 계정에서 인앱 구매 내역을 찾을 수 없었습니다.";
"ProductsRequestError"                  = "앱스토어에서 제품 정보를 불러올 수 없었습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"RestorePurchasesErrorTitle"            = "구매 복원 오류";
"RestorePurchasesError"                 = "현재 구매 복원을 할 수 없습니다. 나중에 다시 시도하세요.";
"RestorePurchasesSuccessTitleSingular"  = "%lu개 구매 복원됨!"; // e.g. "1 Purchase Restored!""
"RestorePurchasesSuccessTitlePlural"    = "%lu개 구매 복원됨!"; // e.g. "5 PurchaseS Restored!""
"RestorePurchasesSuccess"               = "설정 항목에서 구매 내역을 확인하실 수 있습니다.";
"ActivityRestoring"                     = "복원 중...";
"ActivityPurchasing" = "구매 중...";

/* e.g. "Unlock for $0.99" */
"PurchaseUnlockWithPrice" = "%@에 잠금 해제";
"SettingsRestorePurchases"              = "구매 복원";
"SettingsRestorePurchasesPrompt"        = "이 기기에서 아무 것도 구매하지 않으셨습니다.\n다른 기기에서 구매한 경우 구매 복원을 눌러 복원하세요.";
"Reset Purchases"                       = "구매 재설정";
"SubscriptionRestoreFailed"             = "구독을 복원하지 못했습니다.";
"SubscriptionSucceeded" = "구독 완료!";
"SubscriptionLegalPrompt" = "구독하시면 다음에 동의하는 것으로 간주됩니다.";
"SubscriptionActivityRestoring"         = "구독 확인 중...";
"SubscriptionRestorePrompt"             = "이미 구독하셨나요?";
"SubscriptionRestoreSucceeded" = "구독 복원!";
"SubscriptionFailed"                    = "구독 실패.";
"This will discard any content added to your post" = "글에 담긴 콘텐츠 전부가 버려집니다.";

/* No color selected */
"No Color" = "색상 없음";

/* The default color before a selection is made */
"Standard" = "기본";

"Failed to fetch products" = "제품 불러오기 실패";
"This will discard any content from the camera" = "카메라에 있는 콘텐츠가 전부 버려집니다.";
"Video failed to load" = "영상 불러오기 실패";
"We encountered an error trying to edit this video." = "이 영상을 편집하는 데 오류가 발생했습니다.";
"No Photos" = "사진 없음";
"No Videos" = "영상 없음";
"No Media" = "미디어 없음";

"#nofilter" = "#필터없음";
"Create a meme" = "짤방 만들기";
"Pick an attachment style" = "첨부 양식 선택";
"Image" = "이미지";
"Video" = "영상";
"GIF" = "GIF";
"GIF Search" = "GIF 검색";
"Rendering..." = "렌더링 중...";
"Downloading..." = "다운로드 중...";
"Exporting..." = "내보내는 중...";
"Render failure" = "렌더링 실패";
"Publishing..." = "게재중";
"Upload failure" = "업로드 실패";
"Error loading results" = "결과 불러오는 중 오류 발생";
"Error rendering media" = "미디어 렌더링 오류";

"By continuing you are agreeing to our" = "계속 진행하시면 다음 사항에 동의하시는 것으로 간주됩니다";
"By signing up you are agreeing to our" = "가입하시면 다음에 동의하시는 것으로 간주됩니다.";
"Terms of Service" = "서비스 약관";
"Privacy Policy" = "개인정보 보호 정책";
"Enter Email" = "이메일 입력";
"Enter name" = "이름 입력";
"You must enter a name." = "이름을 반드시 입력해야 합니다.";
"Enter Password" = "비밀번호 입력";
"Tap Here" = "여기를 누르세요";
"Forgot your password?" = "비밀번호를 잊으셨나요?";
"Enter Code" = "코드 입력";
"Code" = "코드"; // A code the user can use to verify their identitiy when resetting their password via email
"Enter a new Password" = "새 비밀번호를 입력하세요.";
"Confirm your new password" = "새 비밀번호를 확인하세요.";

"Open Image" = "이미지 열기";
"Watch Video" = "영상 보기";
"Watch GIF" = "GIF 보기";
"See all" = "모두 보기";
"View previous comments" = "이전 댓글 보기";

/* e.g. "1 Comment" */
"CommentsSingularFormat" = "댓글 %@개";

/* e.g. "20 Comments" */
"CommentsPluralFormat" = "댓글 %@개";

/* e.g. "1 Like", where "Like" is a noun */
"LikesSingularFormat" = "좋아요 %@개";

/* e.g. "20 Likes", where "Like" is a noun */
"LikesPluralFormat" = "좋아요 %@개";

"LikersTitle" = "좋아한 사람";
"postsFormat" = "게시물 %@개";
"postsPluralFormat" = "게시물 %@개";
"HashtagPostsCountFormat" = "게시물 %@개 안";
"HashtagPostsCountPluralFormat" = "게시물 %@개 안";
"Barcelona" = "바르셀로나";
"London" = "런던";
"Paris" = "파리";
"Oslo" = "오슬로";
"Rio" = "리오";
"Sydney" = "시드니";
"Tokyo" = "도쿄";
"Rome" = "로마";
"New York" = "뉴욕";
"LA" = "LA";
"Athens" = "아테네";
"St. Moritz" = "생모리츠";
"Helsinki" = "헬싱키";
"Seoul" = "서울";
"Montreal" = "몬트리올";

"LevelFormat" = "레벨 %@";
"LEVEL" = "레벨";
"TestAlertsViewControllerFooter" = "알림을 등록한 후에, 스트림이나 프로필로 돌아가서 화면을 당겨서 새로고침을 하세요. 알림이 나타납니다.";

"Enter birthday before continuing" = "계속 진행하기 전에 자신의 생년월일을 입력하세요.";
"NewMessagesFormatPlural" = "%@개의 새로운 메시지"; // i.e. "20 New Messages"
"NewMessagesFormatSingular" = "%@개의 새로운 메시지"; // i.e. "1 New Message"


"Exit" = "나가기";
